[netflix] Dark tourist 非一般旅遊...好癲

主持 用澳洲記者身份
去好多玩命地方

去福島核電區...原來幅射指數爆晒標準，比政府聲稱的多好多倍
去土庫曼...同北韓一樣，周圍被監視
去北塞浦路斯...周圍影野被人拉左
去cambodia...可以俾錢買隻牛番黎用火箭炮射

呢條友真係玩命